**Frontend del curso de React de Platzi
React + Webpack + EsLint + Hooks + Redux + React Router**


npm install json--server -g
ejecutar nuestra api :json-server initialState.json
ejecutar el programa : npm run start